早幾日Chanel recruitment day

有冇人成功咗
收到offer好興奮
同行請指教